在加拿大推销员菲尔·基维斯(Phil Kives)创立的K-Tel公司的带领下，Ronco在20世纪70年代和80年代卖出了数百万张古典音乐、迪斯科、灵魂乐和军乐的合集唱片。 Ron Popeil，发明家、推销员和电视电视购物明星，于2021年7月29日去世，享年86岁 
 从封锁期间为厨房迪斯科提供背景的音乐，到解释动荡政治气候的播客，一份针对新冠疫情的播放列表出现了。 疫情播放列表:帮助我们度过冠状病毒封锁的歌曲(和播客)|Seb Joseph | 2021年7月26日|Digiday 
 迪斯科的配乐被埋在流沙之下，埋在被摧毁的世界的废墟之下。 黑暗面回归声称是世界上最好的迷幻摇滚乐队Jeff Weiss, 2021年7月23日，华盛顿邮报 
 然后是迪斯科，后朋克运动，MTV和整个约翰·休斯现象。 雷吉瓦! 什么? 完全正确! 尤金·罗宾逊2021年5月14日|Ozy 
 它不会重复关于迪斯科或威尔与格蕾丝的旧对话。 FX的《骄傲》完成了将60年的LGBTQ运动浓缩成一部引人注目的纪录片的艰巨任务|朱迪·伯曼| 2021年5月14日|时间 
 上一次如此规模的突袭发生在2001年，52名男子在尼罗河上的浮动迪斯科舞厅皇后船上被捕。 塞西正在迫害、起诉并公开羞辱埃及的同性恋者|贝尔特鲁| 2014年12月30日|每日野兽 
 迪斯科死了，重金属诞生了——泰勒·斯威夫特也是。 吉米·坎摩尔(又一次)恶作剧孩子，泰勒·斯威夫特1989年的有氧运动，以及更多的病毒视频|每日野兽视频| 2014年11月9日 
 对于科米斯基公园的年轻白人男性来说，他们的目标是迪斯科音乐。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 怎么会有人认为，他们对比吉斯的厌恶，让迪斯科爆破之夜的任何东西都可以接受呢? The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 看看20世纪70年代愤怒的摇滚粉丝抨击迪斯科的言辞就知道了。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 这些都是非常高兴的事情，当到达迪科，弄到一些煤的时候，探险者们感觉就像在家里一样。 著名的旅行者| W.H.G. 金斯顿和亨利·弗里斯 
 那些人继续抱怨，自欺欺人地以为很快就能到迪斯科，“那里朗姆酒和烟草很充足。” 北极航行|Zachariah Atwell Mudge 
 我们可以清楚地看到格陵兰岛的海岸，今天，也就是29日，我们望见了迪斯科岛。 一个在北极的黑人探险家|马修·A·汉森 
 Rima sulco菱形边，disco交叉交叉，明显条纹。 林奈学会学报-卷四|各种 
 当他觉得自己说不懂的时候，迪斯科很容易就能转移话题。 黑色的象牙| . 巴兰坦